收到風黃埔美斯就係會員阿古路

樣 年齡 假鍠 鏝迷 同阿古路有關係

乜都match

阿古路個樣有閪咁正氣咩

呢個喎

真心好撚似

識英文

仲以為佢狗黎

個o靚仔講野有文有路，唔似

absolu唔識串 係佢啦